Assignment 3

ვალიდაცია თანმიმდევრულად ხდება.
ჯერ ამოწმებს თუ ყველა შევსებულია, 
შემდეგ Email-ის ვალიდურობას
შემდეგ User Name-ის ვალიდურობას

შექმენით გვერდი შემდეგი ვიზუალური კომპონენტებით:

● სათაური “Profile Info”

● შესაყვანი ველი “Email”

● შესაყვანი ველი “Username”

● შესაყვანი ველი “First Name”

● შესაყვანი ველი “Last Name”

● შესაყვანი ველი “Age”

● ღილაკი “Save”

● ღილაკი “Clear”

შეგიძლიათ დაამატოთ სხვა ველები თქვენი ინიციატივით. “Save” ღილაკზე დაჭერისას უნდა მოწმდებოდეს

● შევსებულია თუ არა ყველა ველი.

● “Username” ში შეყვანილი სიმბოლოების რაოდენობა არ უნდა იყოს 10-ზე ნაკლები.

● ვალიდურია თუ არა ელექტრონული ფოსტა

● “Age” უნდა იყოს მთელი დადებითი რიცხვი

● რომელიმე პირობის შეუსრულებლობის შემთხვევაში გამოტანეთ ეკრანზე შესაბამისი
ტექსტური შეტყიბინება.

“Clear” ღილაკზე დაჭერისას ველები უნდა გასუფთავდეს. აღნიშული ოპერაცია უნდა სრულდებოდეს მხოლოდ იმ შემთხვევაში თუ მომხარებელმა ღილაკს დააჭირა ხანგრძივად

